[連登建議]希望各位支持同埋連仔入一入黎

起一個台叫「十八區」，入面有18 個或者更細既分台。可以比各巴絲打集中係黎緊既區內事務做討論，同埋普通市民可以集中睇到自己區內情況。我既用意大家明白，但因為連登不是為政治而設立的平台，所以我只係建議起一個比較有香港特色既台。如果覺得好既各位推推。多謝。

推推

輕推